[大難題] 點解印度人咁鍾意食咖哩?

好撚大味囉好冇

其實好臭佢哋自己知唔知㗎

咖哩出現食物身上係可以 不過出現人身上溝埋汗味唔柒沖涼既味

多謝印度支那人

好食wo又開胃又唔洗lur骨,d汁又可以撈飯

估唔到啲亂碼
都識整啲咁嘅嘢食

天氣熱，要食d 濃味食物

記得以前常識學話因為天氣熱 食咖哩辣有助排汗散熱
但去過印度 天氣熱再食辣野馨過火屎

如果一世人只可食麻辣或咖哩其中一樣
我食咖哩

以為1q題嚟

咖哩夠大陣味
就算夠食物發緊臭
都可以用咖喱味覆蓋佢